"Ik moet een gelegenheid voor retraite."
"In het Parthische manier?"
"Ze vonden veiligheid in de woestijn.
Ik kon dat niet."
"Vrouwen zijn niet altijd toegestaan een keuze", antwoordde hij, maar nauwelijks had hij de zin vóór uit het verre einde van het conservatorium kwam een beklemmend kreunen, gevolgd door het dof geluid van een zware val.
